藍絲Facebook d admin 開始del野

幫港出聲個度新嗰d post已經冇唒文宣對d留言

關注下la

無限重生 睇佢del到幾多個

Good push

今日先流傳一個懷疑CIA鬼佬指手劃腳同三名後生仔講野

佢咪del囉

仿效藍絲，建立自己嘅

push